[德甲各隊歐戰加油] 德甲燈神討論區 拾參

比隊短燈一燈 歐戰真係mola mola

me 係德po唯一非燈

搵到隊短中學

垃圾學校

仲同普渡斯機c打相認

隊短係咪讀鯨大

acestream://dd671f85d00505ed263c5d5768396d3ca544cb98

9000kbps 高清俄文 推

study kong u la隊短

禾讀香港口德大學

又唔出Bargfrede

Edu?

寶馬山個間?

口德大學唔係教大咩

係喎屌教院變左大學喎

大尾篤灰大學

嘩好撚痛

Kainz係咪俾咗個屎忽Nouri拮
做咗正選11人

i remember you

成條痕拉落去

我仲諗緊睇邊場好

一見到你就諗起call of duty

拜仁1:0

洛賓大脾內側入邊

hi普太拜仁網購達人

我睇livescore話muller入既

計左洛賓

睇你ig好似去左英國

雲達班人咁跑法
會唔會得70分鐘氣

留名

Kruse
Molamola

臭格1-0

Goal

屌。。。

On9

拜2:0
大炒了 變番拜超隊

上季Juno個膊頭都傷咗成個月

4231

雲達04咁快1-1

Kainz

燈

lm

安76睇清楚啦
呢個先係梅拿呀

哥師比埋說明書你都可以唔識用

Delaney愈踢愈fit

Nouri場場都留到80分鐘先換人

04

系波

大巴大巴摑落Nouri到
04換Embolo都已經夠遲
chur死正選11個
換入去又唔係美斯C朗
10分鐘即見效

球證

感動既係 德po終於唔會俾人屌做拜po

四十八年拜迷留名
今季我地拜仁有咩新動向

買哂你地雲達所有人

雲達fans獨霸德po

德PO以後就係北部雙雄嘅主場

100年史特加fans路過
邊個話呢度係北部雙雄主場

舒哈夫巴打請振作

Fun fact: Rene Adler played 19 games against Bayern and conceded 61 goals(averaging 3,2 per game)

Nouri被炒->me 重奪帥位
復興442菱形中場大打進攻足球

最後成功奪取德乙冠軍

連schaaf手足都開始燈了

係呢邊講加柏唔講敗

係呢邊講加柏唔講敗
quote錯左

我估三分二嘅失波都係有出豬腦

係WO 9粒達去左緬恩斯

ok出嚟隻揪

啱啱先輸比04

十年賀維迪斯04fans報到

rb 1:1 加柏

加柏

橙

stindl

2:2

keita紅埋

Keita咁快學到利物浦d踢法
兜腳踢爆Kramer塊面

原來金甘普最後去咗RB

利華真係搏降班

係呀 rb last day個日簽kampl

邊度多德甲波衫賣？
想買件利華

睇精華先記返起

9粒達最慘係佢場場都表現好好 冇佢應該輸得仲甘

個幾間大鋪應該都有?

拜仁係艾達剋星

願那人一生永遠騎住你

唔知利華有無web shop
多子香港區都有web shop係拜仁得個天貓

有冇人記得以前利華個sam
我記得以前fifa ut組德甲必買佢 超快
依家去左邊？

冇記錯係達斯泰特

查左查8月31號好似永久轉左去波琴
係04傷完就淪落到踢德乙，當年點解要走呢

踢過04架嘛係咪
Fifa爆人一流

成日用佢爆落底出俾huntelaar頂
超屈

係囉 拜可唔可以開番個港區web shop

賀記加油 撐拿帥

利華

又燈..

勁

科隆個教頭炒得
5:0

連狗個垃圾ser搞到我冇得燈多

科隆冇左莫迪斯達廢撚到

btw要分德甲強隊，睇下哈化打唔打901就知

狼堡炒帥

科隆都未炒..狼堡炒先

根本邊個教都死

德甲第四輪哈化柏林1-1戰平賀芬咸，赫塔主帥達爾道伊賽後還特意提到，賀芬咸提供的小甜點真的太好吃了。

這場比賽是德甲歷史上首次在當地時間下午1：30分開球，對於時間的改變達爾道伊表示：“我踢過青年隊，所以這個時間非常正常。如果能夠贏球那自然很棒了，因為這一天還很長呢！”

“在經過了這麼緊張的一週之後，我感到百分之百滿意。球隊踢得非常好，我們還拿到了一分。這是場激烈的比賽，而且兩支球隊週中還踢了比賽。”

“他們提供的小甜點讓我非常滿意啊！不僅僅是因為我們今天拿到了一分，而且賀芬咸更衣室裏提供的牛奶布丁非常好吃，感謝賀芬咸！我已經很久沒有吃到這麼好吃的牛奶布丁了，我的天簡直棒極了！”

搞到我都想試下牛奶布丁

馬田舒密特接任

紐亞又長抖，一月先復出

冇神龍拜仁實失多10球

Klaus-Michael Kühne, who gave 60 million euros to Hamburger SV in the past years according to his own words, will step back and won't give the club any more money. He explains it with the inflated market and that the money needed to still keep up with it is too much for his taste.

sky sports話拜會call番史達基番一隊

退役帽子戲法

番黎同烏列治爭

達叔真係無名英雄黎

無得瘋狂買人

雲達無鋒陣係咩玩法

04又輸

又想燈

2:0
我似燈緊04多d
btw 04 3:2拜or2:2拜

上半場無睇，咁快2:0

奧格斯堡竟然1:0萊比錫

1:1Bartels

狼堡真係

雲達今季咁鍾意和

風線死火

係度quote番lahm句個人覺得04有penatly先 廢事去你地post講
我有時覺得d var判決係有利拜仁 都唔只一次係咁

同埋死都要出廢Kainz

kruse好似傷左?
咁樣都幾大獲

但慢鏡睇翻泡菜鏟得好靚
不過Martinez 有壓人既嫌疑
都同意拜係成日有得益

所以var今季嚟講都未去到最準 下季應該好d
不過只係覺得今季既var幫得拜仁太多 1次都算 而家好似有3次
不過都係個句 有var係件好事 不過球證睇帶唔好太偏強隊同埋中遊/弱隊真係有比強隊入波應該勇於挑戰下

其實我覺得有var可以令嘈球證有啲意義
So far睇咁耐波都未見過嘈完球證會改決定
依家可能俾到壓力球證要求佢睇var改變決定

老老實實好似德甲有var都冇因為球證睇左var而改判決

04好似好多年冇贏過拜仁

多子個球計唔計
本身好似吹咗？

個球好似科隆會上訴
不過你唔講我都唔記得個問題入球 我只係記得5:0

想睇重賽

對上一次10年？

錸鈚錫好辣殺 仲話爭冠

睇下dfb點處理 不過我都明點解科隆咁著緊
4戰0分

好似係 所以話格食格呢樣野真係冇得講
加上04而家都幾海鮮下

咁老實講個球第2球影響其實好大既

04落後之下打得返水準嘅，係個別球員狀態差eg賓鳩納，同埋射唔破烏列治十指關啫

我個人覺得有60%會重賽

烏列治其實都好撚勁 佢去其他隊都100%正選龍
04係比拜仁格食格架喇 打得好都要輸

喂大佬，依家輸5比0，季尾得失球分分鐘要睇其他隊面色做人

重賽輸夠7-0就唔駛了

呢兩場不萊梅都睇唔到
想問係咪又贏了掌聲 贏唔到比賽？
Kruse又長抖

上支國神童張玉零啦

對04場波兩隊都好垃圾

係
不過Belfodil都唔差，有速度嘅艾美達
高波俾拎哂咁滯
Nouri上半場守住踢睇下Schmidt咩料
下半場換人發力
前場Kainz“哂”咗好多機會

又係Delaney救全家

無咗Kruse亂哂

Kruse 我幾中意佢

科隆放棄上訴

科隆放棄上訴鳥

比你早我幾秒

今晚多子作客漢堡 仲唔輸?

一向都無瘋狂買人

條撚樣俾完錢想插手入董事會

佢根本想學1860個老闆咁，插到入去再清洗班舊勢力

咪算漢堡班友醒，寧窮不屈

而家60m都唔算係乜啦

簽到Josh Sargent

上年都想簽個美國前鋒叫Morris定唔知乜鬼

呢期興簽美國仔
二隊仲有個Young

Fifa pro xi 有6個德撚喎

何柏霖話卡斯度係多蒙特沙維
笑死我咩屌

多謝讀者 何柏霖提供笑話

科隆五戰零分

英超水晶宮 德甲科隆

Uth又入

又輸

都入過一球既

其實可以入國家隊啦
不過鼻屎佬

就快後步法夫利後塵
做中型班教練嘅都唔係咁爽
帶到降班固然被炒
教得好隊波有得出歐洲賽
但又唔夠資金吸引力補充三線
連敗炒魷收場
koln今季都係買人位補位
Modeste都磨咗幾年先成才
差唔多嘅哥度巴睇怕有排浸先掂
踢咗一場就要放棄歐霸都幾sad
有幾多隊波高層好似Freiburg咁
史特拉治踢歐洲賽到降班又再升班都留用咁長情

又或者好似雲達高層咁有信心，無歐洲賽榜尾過冬都咁忍手唔換教練
所以識做一定做雲達教教練

多同拜當送分俾佢地啦

仲有利華

科隆後防冇乜點變都穿哂窿

Bargfrede Moisander

Foxsport play都冇得睇

Bartels炒到咁

Pavlenka

屌你咩費賴堡
矛到

個土耳其仔

依家所有高波都斬比Delaney

啱啱belfodil又唔爭氣

Kainz成日做埋啲多餘嘢扭兩下

Off

啲出波又係鳩嚟

又撻

又炒啦

中下龍得唔得

Hajrovic

護波身位之類都算係咁
仲叫去到吓波
最後果腳真係倒米

真心唔差
呢啲高大佬有埋速度仲可以打多幾味
埋門個腳有得操下嘅

又炒

又loop

fahrmann

屌又輸

又係輸少少

borussia derby!!!!

Kramer今場又會唔會爆臉

應該戴mask踢

成日比人打中

個philipp 咁柒勁嘅

多

真係忍唔住要吹奏添姆雲拿
琴日嗰球背龍 窄角 轉身抽射真係

原來下星期就北部打比
要反底呀

Bartels Belfodil係咁撻q想入波都難

琴晚Belfodil有球射左去邊線

kruse打住石膏踢得唔得

果然北部打比又係護級大戰

果球令我放心世界盃之後將德國正前個位傳比佢

講到本身有咁

雲拿未必打到單前鋒，
如果係鳩美斯搭雲拿會點

Muller 係後面就ok了
鳩美斯係打弱啲既隊俾雲拿休息就ok

新人留名

利華球迷

yes

呢到有冇利華球迷

傑X零同埋九粒達成日潛水

連登好似冇見過X斯X

九粒達呢個名我細細個已經聽過

原來你係艾達黎

喂咪屈

港大巴仲喺唔喺到？

Toprak

皇狗黑撚到手球都唔吹

屌左出黎

對親德國球隊都例黑

黑多球offside

球證換返件白衫先好出場啦

班賤種仲要話球話黑佢地
倒黑為白，抵佢地著白衫

萊比錫唔掂喎

除左科仁
今年德甲歐戰無隊贏過

歐聯球證有無得倒帶睇重播
個兩下又會咁啱球證，旁證都望唔到

無VAR，無重播，得個底線球證

Burki又失近柱，屌你老母

難度唔高嘅反而救唔到

見到宜家德甲隊隊都打控球真係好撚on9，你話打弱旅就話啫，屌你多蒙特、賀芬咸都係出去對強隊都打控球，結果收皮
04、弗賴堡、慕遜加柏又係咁，尤其今年幾次失波都係自己傳失而失
屌，打盃賽就踢返d實際d嘅波啦

保斯得一套波，佢識撚打反擊咩

佢個理念同杜曹一脈相承，打歐聯好撚危

上季歐霸決賽阿積士對獌睇到抆
就完場輸緊照猜到完場

告魯夫信徒呀嘛
要J控球率

蝗狗真係好黑人憎
成日擺個懶強勢既款係到顛倒事非

Yes 小妹轉會做蝗螞迷了 不敗之地

尋日有冇人有睇rb
點解會豬比土超

發覺唔睇歐聯先係最開心

買左拉莫斯波衫做皇迷了

買牙朗 可以越位

在北京時間今天凌晨結束的一場歐聯聯賽中，萊比錫紅牛在客場0-2不敵土超勁旅比錫達斯。比賽第32分鐘，萊比錫前鋒華拿被克洛斯特曼換下。這個換人的原因竟然是比錫達斯主場極其吵鬧的環境讓華拿感到頭暈目眩而自己主動要求下場。

華拿在比賽中還問教練團隊要了一對耳塞，不過這沒能幫助他抵禦球場內的噪音。

主教練哈森許特爾在接受採訪時説道：“我們沒法為抵禦這樣的場內氣氛而做準備。比賽開始時，場內震耳欲聾，我們受到了一點影響。”

“在最初的20分鐘裏，我們踢得不好。這對所有人來説都是一個教訓，我也認清了誰才是我們可以在這種情況下依賴的人。”

具有諷刺意味的是，上週末華拿在接受採訪時還勇敢地説道：“我們會毫不畏懼地前往伊斯坦堡。比錫達斯可不是拜仁慕尼黑或多蒙特那樣讓我們懼怕。”

土耳其媒體更是在賽後調侃道：“華拿成為了世界上第一位因沒法忍受球迷發出的噪音而被替換下場的球員。”

各位手足回家未

真係回家？
翻高登開拜po

睇下多唔多手足會過番去先
多既當然過番去 少既自然留守係到 不過呢度話唔定有一日冇vip留唔到言

其實次次啲人回家都好似得個up字

分半鐘

本身德迷希望拜仁歐戰踢好D
不過連登有隻泥人妖賤畜係咁幫拜仁拉HATERS

泥青燈親自己都準 下次收收皮唔該

講個笑話比大家聽
拜仁慕尼黑

堅好笑

德甲大敗日

支持賀芬咸

賀記輸埋今輪德甲歐戰就全敗

今年德甲個歐洲賽應該分分鐘係史上最差

德甲正式團滅

傳Pizza佬去科隆

今輪歐戰全部輸晒

谷花音好波

德甲r戰分係咪排第5

咪ON9啦法甲10年都追唔到
摩納哥同萊比錫55開
比巴黎連捧10年都冇用啦其他里昂馬賽比人刷分

係就正
倒戈入到波大巴大巴咁刮落Nouri到

歐洲足協救返德甲

今日望到個list德甲好似排第5
應該係今個星期個個

發覺topic又燈咗

個分靠13年王朝先咁高

以後唔開post

意甲都係靠14定15先高

祖記兩入決賽

蛆狗入決賽冇用
意大利得14-15年高
個年蛆狗入決賽+歐霸四強兩支意甲(費倫拿玻里)
但都係西甲贏曬 其實個年拿玻里唔係自己on9 可以贏埋迪尼普入決賽同西維爾秋

睇到topic 再睇下今個禮拜歐戰戰績 再睇下username
我冷笑左一聲

笑甚麼你也是燈神

no done la而家

究竟今年衰乜 衰到7隊歐戰全敗 呢個機率好似極難
唔講拜仁 科隆啦 但係多子 賀記都搞到咁 兩隊仲係德甲1-2 另外rb我覺得就要比時間既

多子拜仁今個星期都打硬野冇計
賀記俾人反cup

而家隊拜仁打英超頭7都未必穩贏 都唔使講psg
多子同皇鬥攻 做好防守先鬥攻啦on9

今季專心睇德甲好過 球迷都放棄歐戰

我其實覺得拜應該係要打得贏英超頭7的
依家頭4真係唔夠打

但頭7個尾三隊就唔會唔夠打的

今晚04有邊個出得返 最近利華好似復甦

點解根特仲可入國家隊
上輪真係報恩式表現

爛船都有三根釘
唔亂咁排陣一定唔會輸
拜仁打阿記仲有士氣加成

Pizza佬去左科隆了

佢返不來梅個時都有講過想踢埋18WC
操返起嘅返秘魯國家隊真係無難度

雲達唔續佢又唔簽前鋒真係r哂頭
開季輸到仆街之後先死死地氣借Belfodil

科隆識食

Fifa分析贏4比3

但係今集啲電腦防守真係睇到眼都突

史浩克1-1與利華古遜握手言和，哥列斯卡賽後表示，他打飛了一粒老奶奶都能打進的球。

這場比賽哥列斯卡打進了一粒非常精彩的任意球，但是他錯過了幫助球隊拿到一場勝利的機會。

球員賽後表示：“能夠打進一球也是對我過去一段時間努力和工作的認可，我練任意球已經練了很久了，不幸的是一個進球只能幫助球隊拿到一分。”

“我已經看到了球隊的進步，我相信下一場勝利不會遠了，在第55分鐘的時候，如果我沒有在門前5米把球踢飛的話，結果就不一樣了。”

“當時我轉過身來時有點失去了方向感，這樣的球我奶奶都能踢進去。這真的是讓我無比惱火啊！”

呢集好易入到世界波

kainz現實有咁勁就好

北部打屁

又係delaney頂中?

Hunt屌你老味

西波大戰

兩隊加埋有無廿個角球

犯規就接近廿個

伊藤達哉五十分鐘抽筋?

呢場波係咁犯規吹停，兩邊都唔撚係踢波

Bartels

Juno一上嚟就唔同哂

駁腳順返哂

今晚有德國 作客北愛仲唔輸

係咪贏咗就出線

1分

想睇德國出局

出左線啦 爭首次名姐

拜仁又重奪德甲了

而家只不過打左 7 場
利記已經累積左 14 分
仲有 27 場比賽
拜仁係剩下賽事取得 27 場勝利
就可以打破自己保持既九十一分奪冠記錄
即係話拜仁仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地梅拿 洛賓 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場和左2場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到多蒙特

領先梗了

0-2

等住學拜狗咁俾人反cup

9戰9勝 38goal 0失球

岩岩睇精華
尋晚場波Wagner 好似踢得唔錯
泡菜係咪連續幾場國際場都有助攻/入波

不萊梅體育總經理法蘭-鮑曼曾在接受採訪時談到了比沙路退役後回歸的事情，他説：“可以是形象大使或是教練領域的一項工作。”

儘管離開不萊梅時有些不愉快，比沙路也在接受採訪時表示可以想象回到那裏。

不久之前，比沙路與科隆簽下了一份到本賽季末到期的短合同，他在接受SPOX採訪時説：“未來我們可以就這件事談一談的。”

不過他並不考慮執教的事情，比沙路表示：“在結束球員生涯後，我要花更多的時間陪伴家人。因此我並不認為，還會找一項很耗費時間的工作，在我看來教練工作就很花時間。”

而家德國算唔算前中後都齊哂人
前面有幾個(雲拿華拿肥鳩史甸度) 中場一堆 後防都開始穩不過左閘好似仲要揀

辣殺德國出左線就想hea踢想和波

蘭奴又輸近柱。以佢咁嘅表現，佢係德國隊嘅生涯應該好快玩完喇

Leno踢國家隊冇場好波

冇紐亞，龍門位真係好令人擔心

達史對比leno已經好好

膠根其實唔差，不過總係人如其名，成日on99咁失波

達史做第2門將ok 但係第3門將我覺得要換

比對面護空門嚇親 好彩門線技術話入左

感覺上辛度華拿好過高美斯

3-1

肥鳩用嚟高空轟炸+經驗 不過之後應該後備上陣plan b多

因為雲拿同華拿都開始上力
雖然雲拿傷左

會唔會太快4-1

高美斯同華拿都係用黎打柱躉加頭槌，但呢兩樣連埋基本功，華拿都俾高美斯優勝。高美斯就經驗好啲同有大絕波追人。

而家德國正選前鋒點睇都係添姆雲拿架喇

上半場留力加玩野遮，下半場㩒下掣就入到幾球架喇

不過真係要講既話我覺得前鋒應該係雲拿>肥鳩/華拿
肥鳩同華拿似plan b 不過睇鼻屎佬點用 巴打你講得岩 華拿好多野好過哂肥鳩 不過肥鳩經驗真係冇得輸 我覺得鼻屎佬plan b會用肥鳩多過華拿 因為前鋒入面世界盃得佢有大賽經驗

其實2-1之後先順番 下半場1-1個陣亞塞拜彊都踢得唔差 有幾下真係驚對面踢到反擊 加埋leno膠下膠下咁既衰樣

正常高美斯唔係傷，我都認為Low 點都係高美斯排先過辛度華拿

原來今場kimchi做隊長

5-1..

梅拿換出之後先佢做？

傷完thiago再傷sule，拜仁又無得full team了

可能係 之前無留意 係岩岩見到kimchi掉界外球先見到佢做左隊長

Ginter咁都護到空門

換番你做教練 青年軍都德甲啦

係，梅拿換出時幫佢戴隊長臂章

上三次帶拜仁第一季都係無德甲喎

今年可能破到呢個魔咒呢

好-6

拜仁而家咁嘅陣容，2R Muller 都回哂塘，我有啲驚軒帥出山都未必掂

嘩屌你對面好仆街

我驚軒帥教打番起muller加打番起coman咋 打番起coman就接到其中一個R班

你又燈
不過coman咁撚戇鳩，加埋希斯菲特一齊教同幫唔到佢成才啦
我寧願睇多d Tolisso算

39 - @DFB_Team_EN is the first country ever to qualify for the #WorldCup winning each game but with a goal difference of +39. Record.

Tolisso 有質素嘅，係要啲時間適應下拜仁嘅踢法，至於Coman .......我只係想講句，祝佢同拜仁好運啦

未來隊長

頭先碌埃豬見到狼堡女足歐聯炒左下體12-2

兩回合15:2

但係男個邊歐聯

SPORT1消息，利華古遜前鋒斯特凡-傑斯寧在接受採訪時表示，未來不會考慮從事教練這一行業。

傑斯寧説：“有一件事絕對可以確定了，未來不會出現斯特凡-傑斯寧教練的。”

33歲的傑斯寧與利華古遜的合同到2018年，不過目前在新帥海爾裏希手下，傑斯寧並不是一位非常重要的球員。

傑斯寧説：“職業生涯的終點已經臨近了，不過我還有一份到2018年5月的合同。但是我不會再繼續抱有什麼巨大的期望了。然而，我還是想用一個美妙的結束來慶祝自己的職業生涯。”

傑斯寧繼續説道：“結束職業生涯後，我會先和家人一起去度假。我與利華古遜還有一份最後的合同，我想提供幫助，帶領球隊進一步前進。這座球場推動了我的成長。”

退休啦垃圾

利華都搵到人接佢

玩fifa 18 用聖占士踢梅拿嗰位又估唔到幾好
Tolisso後上好好J

科隆好慘

所以點解德甲提唔起勁踢歐霸就係咁解
一踢就降班

聯賽又黎

好多大戰

讓咗個插水狗雲拿都輸

下半場就大炒萊比錫

不過今季多蒙特落後下有無反勝過?

Papa呢球根本唔使紅

冇
原來錸鈚錫膠下膠下都追到16分

其實我季前講過，保斯係改唔到杜曹陣式上嘅缺點
而且我深信最後保斯都係同高層不歡而散

早排我個fd仲問我差5分追唔追到

伊辛卡呢下咁撚on9，抵紅啦

boss 季前熱身賽都好慘烈下
但tt係得罪全世界，敗之前話請佢最後係因為部分球員強烈反對(eg曉姆斯)所以冇成事

係呢兩下

保斯同杜曹都係固執撚嚟

其實我唔睇好保斯
我想法夫利教多d
我唔明點解要請個教荷甲既 一教就教多子

屌你又有12碼

我都認同法夫利係比較合適

假波

起馬佢有德甲經驗 雖然好似話係尼斯唔放人加佢唔想走
不過有其他教練架嘛 玩命d你請迪馬提奧都好過請保斯啦....

睇唔透個球證係幫邊隊 陣間完場比兩邊圍毆

ft 2:3
多19分 拜17分 rb16分 賀記15分 好睇鳥
聽日加柏贏埋仲好睇 贏就14分

3 - The last time BVB conceded 3 goals in BL at home after 49 min. was in 1997 against 1860 (2-3, 3 goals conceded after 48 min.). Historic.

保斯真係唔講得笑
破完主場對皇馬嘅不敗紀錄
今次又破埋keep咗兩年嘅德甲主場不敗紀錄

分明想造個冠軍比拜/rb

個年贏歐聯

尾場雲達對加柏

不來梅可唔可以攞場首勝呢

進攻都係冇咩板斧咁
防守唔差既

0-2了

0:2

柏夫蘭卡嘔血未

Delaney啊！！

個波飛到上外太空呀

Nouri Out

炒左佢請邊個好

出番個跑得嘅hajrovic
契仔kainz又出埋一份
變咗雙中堅

不來梅今年又降班膽之一

燈神好波

望見kainz隻死右腳亂咁舞真係火滾
爆到底又無左腳出波
今場無hajrovic分分鐘零攻門
後面Bauer打親右閘都出事，上季對賀芬咸俾人撚 今次都唔例外

加柏個Zakaria hoho j
成個yaya toure咁

傳話想炒努利
搵拿巴廸亞教不萊梅

到而家都未嬴過又真係抵炒既
不過不來梅手足最唔想佢出契仔姐

唔好搵呢啲老屎忽啦

Rb贏梗1球

蝗都有今日啦
心都涼晒
呢兩年枝哨黑到呢

即刻有12碼
不過呢球應該畀嘅

睇完半場，RB連續失咗兩球死球，但都叫踢到7成水準
至於多蒙特.......不知所謂

RB防守都幾差下

多子就

有兩下高位防守爭d被對面單刀，好彩對面廢

布基

似棄歐保聯賽

1:1

Gotze呢球jit起個波jit得好

點解硬係覺得TT好過保斯

多蒙特宜家仲衰過杜曹時代
杜曹我起碼見到佢有戰術創新(雖然效果麻麻)，但保斯

我到而家都唔明點解多子要請保斯 防守差到極點 仲要係荷甲教練 點解要請個荷甲教練?

瓦茨克反駁道：“我們不是因為使用了不合適的體係而輸掉比賽的。這(對博斯的批評)真是個天大的笑話。”

班高層想學巴塞拜仁踢d有統治力嘅足球，搵唔到哥狗教就搵TT，抵唔順TT又想搵個有控傳理念嘅教練，咪搵保斯囉

TT帶隊波係柒，但起碼我睇到佢個戰術目的係咩
至於保斯，我暫時唔覺佢有咩教得好過TT(人緣除外)，而且佢無搵人保護sahin同weigl令到個中場愈來愈攻守失衡

而家球壇強隊都唔係隊隊玩控傳啦 咁執著控傳做乜 而家好多強隊多數防反啦 除非對弱隊先玩傳控姐
不過屌你多子對強隊就冇防守

佢對隊隊都咁上下戰術 對強隊又係咁 弱隊又係咁
開季個陣對中下遊隊緊係覺得勁 而家咪見真章
佢d戰術咪高壓壓到比人防反ko多子囉

btw我覺得burki呢排都算成日派膠
是咪應該買個新龍代佢
維丹老喇 都唔指意佢正選 衰d講可能佢差過burki

輸晒俾熱刺、皇馬、萊比錫，對面全部都係打你高壓防線空位

對弱隊打控傳我贊成，但用同一戰術嚟打盃賽根本on9
反而嗰邊萊比錫踢快攻都險勝到波圖

Burki今年歐聯三場都派膠
趁科隆今季咁大機會降班，執Horn返嚟頂住先啦

所以而家隊多子對高攻既隊輸左9成先
個時TT帶歐霸都係僅輸一粒比利出局
我夠膽講而家隊多子對利起馬輸3粒以上

遲d德甲對拜仁 賀記 甚至利華 04 多子都應該會輸

德甲方面都樂觀嘅，係對拜仁同賀記難踢
反而歐聯方面就算數啦，爭皇熱成6分

萊比錫要繼續落執就一定要執防守 佢地無論德甲定歐戰防守都係垃圾

可能保斯根本就得一種戰術 佢上季踢歐霸踢到入決賽覺得成功 今季就繼續咁用 不過大佬呀 你上季係歐霸呀 今年係歐聯呀 仲要抽中對皇熱 諗下第2個戰術啦 仆街條友仲硬頸過TT 其他教練輸一場就會諗新戰術 佢輸左3場都用緊同一個戰術

horn幾好 不過我驚多子唔會買龍個到衰 歐戰我當出左局 唔會睇到burki再派膠 德甲個邊唔對高攻隊 應該burki都唔使做太多野 結果就係多子唔會買新龍

歐戰當佢地出左局啦 係歐戰 歐霸都冇得踢個隻
德甲而家加柏 04又上番力 係會驚d 睇番積分表原來法蘭克福都排咁前 有奇雲保定真係勁左咁多?

法蘭克福上季季初個勢都係勁
歇冬之後就n場不勝跌番落去
今季應該都差唔多

多 想落去搵雲爺爺咩

萊比錫嗰組
原來比錫達斯先係最勁
3戰全勝

LEJ個後防執執佢改善下，出線應該無問題

多子有點失望
明明齊腳都搞成咁
保斯應該繼續坐正架啦
起碼仲企緊德甲榜首(暫時)

點解今季熱狗r戰咁勁

幾年前嘅未來咪今天

希望歐霸個幾隊辣殺德甲隊爭氣d
不過3隊辣殺應該會輸哂

出線都冇用啦
多仔馬體西維爾拉隊落去圍毆爺爺

柏林個隻廢真係無隊能及

科隆又輸梗了

快啲推爆個post啦topic好燈

開po個陣已經講左

柏林

柏林同科隆歐霸包尾出局 科隆分分鐘0分出局
德甲幾耐未試過?

[德甲各隊歐戰加油]
仆街真係好撚燈

今年德甲比人落降頭？
歐霸全部都包緊尾

[德甲各隊歐戰加油] 德甲燈神討論區

科隆德甲都包緊尾 呢隊我算
你老味柏林哂左3年歐戰位 不過下年柏林未必有得踢
呢隊真係仆街西波嚟
但係屌你老味賀芬咸德甲排咁前 可以由歐聯降落歐霸仲要包尾

下個post隊短都係唔好開 真係落降咁

已經係降頭 仲叫燈?

所以依家拿帥教拜仁真係冇乜信心
雖然想係佢

唔緊要，仲有多蒙特準備踢歐霸
希望今晚賀記生生性性?

多蒙特歐聯再用呢個戰術分分鐘歐霸都冇得踢
賀記我覺得佢地會衝聯賽棄歐 今晚應該和/輸

拿高士文太後生 一嚟壓唔住d星 二嚟歐戰經驗少
佢係賀記/其他高1lv既隊浸幾年先去拜啦
長遠計拿帥教硬拜仁架喇 佢後生到咁 加埋佢好似又係巴伐利亞人

賀芬咸吹奏區

俾你插一插即刻贏3:1

我睇whoscored榜尾大戰星期日七點半踢 ？

咁早

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

早場有早場好既

下半場打咗3個字
奧巴美羊起碼miss左三球黃金機會

利華係咪食左春藥 作客3-1緊加柏

夏維斯3助攻

留名燈

真係好痴線

仲有20分鐘多d我就唔信加柏連追2粒/反cup呀

多仔

再入多粒

榜首要比番你地了

......

都未既 球差應該都會多過拜

不過一陣你地對atm漢堡喎

要大炒5球以上先得 未必啦

軒帥回歸加對面係漢堡8-0不是夢

多子
保斯炒得未

炒佢同要換新龍

贏到就算

不過今晚估唔到多會贏唔到 利華大炒 萊比錫贏得1粒
全部都意想不到 定係我太燈

屌你老味1-5
真係入多2粒

係唔係都要買龍啦 依家後備仲用緊維丹費拿

垃圾多和/輸就預左既 另外個兩隊真係估佢唔到

正選廢 後備更廢 我就唔係好明點解唔買多個龍

1:5 wtf

漢諾威反cup埋

呢隊野又係食左春藥

漢堡3:0拜仁

今晚無你份

正路

拜仁又向六連冠進一步

ok, 依然保持全勤紀錄, you win

有無10秒?

發覺漢堡贏完頭2場之後冇贏過

坐咗晚隔夜榜首，係時間回歸本行護級

今季榜尾護級又好睇
降班膽1科隆 另外2個位有幾隊都有機

得失球仲係你地多啲

轉陣

都仲要出Kainz

契仔嚟

留定Kruse俾新教練用

Delaney個頭有磁石定點
攻守死球下下都係落正佢個頭到

根本而家成隊波都係踢佢一個

即刻比日本仔踢賓周

Bartels爆兩獲

Hajrovic
但係換走Bartels

冇啦
兩下禁區位送波比人
成季又係冇咩表現

大佬

點解感覺上不來梅仲差過科隆

要靠細佬了

睇怕都係和

若不是科隆19號

0:0 ft

古拿斯

睇livescore 科隆shot on target 10 但係冇入
不來梅個龍好似幾勁

路尼

唔少good chance都射比龍
冇力冇角度
有啲仲空門射番去後面添

射中間嘅都幾廿球
不過佢啲出迎

而家個正選龍係咪新買個個龍

咁老老實實其實不來梅防守係唔差
睇番失球都係得9球 其實同唔少強隊差唔多
不過入球真係shit到核爆 同科隆一樣3球

賤賣左weidwald去英冠
2m幾買個名都未聽過既返嚟以為不萊梅博降班 但聽你地講又幾好
btw如果科隆降 多仔可以考慮買佢地個肥仔嘜horn

最怕辣殺多繼續用burki 後備繼續丹叔

多其實做乜鳩
睇到有人講話中場中路防守=0，搞到後防出事
凍檸點睇

中場完全唔work

首先後防大傷架喇 仲有burki時好時壞 佢唔岩保斯叔叔打法 然後保斯叔叔打咩隊都用同一個戰術 搞到人地一反擊就898 中場都係辣殺 前場奧巴又成日派膠
我驚我再睇落去唔再支持垃圾多除左佢換教練
支持史特加算

等冬天買人加睇下你地幾時換教練啦 nouri和/輸多場應該都走
雖然隔離科隆個個都未比人炒

此前，保特透露想在2018年開始自己的足球運動員生涯，而多蒙特方面也確認大門永遠為保特敞開。近日，多蒙特CEO華斯基透露，下週將會和彪馬CEO會面，商談保特試訓的相關事宜。
歐霸決賽：利物浦田徑隊vs多蒙特田徑隊

奧巴美揚同保特肯定瘋狂越位

保特唔係獌定阿fans嚟架咩 點解會去多

多曼特

科隆做乜事

佢100%獌來
但曼聯好似唔理佢

應該叫四後衛定係六後衛陣

贏緊

科隆贏波出線但繼續三線作戰

2線啦 歐霸出左局啦

不來梅手足對贏左賀記有咩感受

我到而家都睇唔透究竟係拜仁有運定點 德超又係咁 德國盃又係咁
今場rb10人應戰我覺得打得唔差

RB今場係打得好，好過對多蒙特同波圖嗰兩場

德國媒體《圖片報》消息，在德國杯比賽中受傷的緬恩斯門將艾達很有可能會錯過上半賽季剩餘的所有比賽。

在緬恩斯主場3-2戰勝基爾的比賽中，艾達右側大腿遭遇了重傷。上半場僅僅踢了38分鐘，他就被辛特拿替換下場。經過檢查，醫生判斷至少發生了肌腱斷裂。

《圖片報》認為，這次傷病很有可能會讓艾達整個上半賽季全都報銷。

緬恩斯官方也公佈了艾達長期缺陣的消息。對於治療方案，是保守治療還是進行手術，還需要接下來幾天進一步的檢查才能確定。

希望今日rb吸到經驗學到禮拜6點同拜仁打啦 原因係拜post都講左 真心想有隊贏到拜仁 你睇下隔離意假都唔係祖超 今年國米 拿波里 甚至拉素都彈起 再睇下今年德甲 得一隊賀記贏到拜仁 而家拜仲要換番軒帥 我真心對呢年德甲冇乜希望 唔好講多子rb喇 唉
唯有講句next year is our year啦

唔... 撚....係....掛.....

rb真係打得好好
雖然拜仁傷左好多個
但始終實力有差距
將堂堂拜仁逼到咁狼狽
唯有當年多仔先做到

又傷過

據《郵報》統計，萊比錫中場納比-基達在過去參加的七場比賽中已吃到三張紅牌。

在北京時間今天凌晨的德國杯比賽中，基達在下半場第53分鐘兩黃一紅被罰下，拜仁憑藉12碼大戰6-5淘汰十人萊比錫。

而此前德甲第四輪對陣慕遜加帕的比賽中，基達在下半場第83分鐘染紅。在世界盃非洲預選賽第五輪畿內亞對陣突尼西亞的比賽中，基達在終場90分鐘吃到紅牌。

對此《郵報》表示：“利物浦你們要小心了，你們新簽的基達代表球隊出場了7次就領到了3張紅牌！”

基達今年做乜鳩

Last year R leaves take la

贏咗

其實一直係度諗呢兩季用左差唔多70m買b2b (聖山,tolisso)係想接回回地塘既vidal
其實上季都冇咁明顯 係今季唔知咩事
我諗一係打呢個位年紀一大就多蝦碌(雖然先啱啱三張) 一係就真係關酗酒事
所以都係用多啲Rudy好過

德國媒體《踢球者》報道，根據此前的合約，RB萊比錫需要為納比-基達再向其老東家薩爾茨堡紅牛支付800萬歐元。

前兩日新聞
左手交右手

黑人問號 紅牛a隊比8m紅牛b隊
然後b隊買人再賣番勁人去a隊 a隊又差b隊8m 無限loop

vidal真係好難取代 佢勁在佢個格個爛打同夠硬淨 tolisso我覺得要浸多幾年先發揮到功用 聖山就...

球入波原來又係Delaney頂到死球在先

早年睇過迪布尼大炒拜仁/加柏大巴未

langerak去到利雲特變埋3號龍
言語不通仲攞命
去番德乙好過
如果唔係高普走左佢應該係多記有位上

有冇04 fans

有meyer

04開季前咁玩估唔到今季返生

科隆19號入波
屌

控得幾靚

Bailey 1-1

Hertha 2:0hsv

不來梅漢堡真係難兄難弟

多子炒教練未

保斯上年帶阿積士入歐霸決賽，決賽前用嘅都係平時嘅棄將 棄將s 帶領阿積士入決賽

多蒙特後防真係
三球都係高位防守出事

可惜轉左去多子交唔到功課呢

場場都係咁 我教既話防守都好過佢

緊係
棄將先交到功課

4-2

今日笑話:多子

科隆又輸翻

禾堡換教練之後聯賽場場都和 仲要連續兩場絕殺追和

連和但係贏唔到都唔係一件好事

兩場都射失十二碼 不過我覺得隊波係有進步 就係亡贏唔到

不過公道講句 狼堡呢幾場對手都係硬野 利華 賀記 04 入唔到12碼當然可惜
之後對番中遊應該會嬴番波

今個禮拜利華又食錯藥
高興既係 利華 04 加柏好似上番力
同埋漢諾威真係嚇親我

仲有和到拜仁算係咁 舒密特呢個領隊係唔錯

和到安肥姐

如果冇福士單野發生加埋舒密特呢個教練其實都會幾屈機
希望福士搞電能車ok唔會再發生呢d事啦

咁老老實實而家希帥教既拜仁rb都和到
聯賽既話各攞一分啦
不過今晚就拜仁主場 rb應該會輸

咁快紅 唔使打 投降了 變拜超啦垃圾聯賽

屌呢句真心嚟 連續兩場對拜仁都要紅真係冇野好講 德甲落第5聯賽啦屌

但岩岩個球紅真係唔過份

呢個我知 所以我都冇話黑

不過上場德國盃就有得講喇 不過個邊冇var vidal又走甩左個紅
btw 真心講句 係德post先講 有時覺得var都有利強隊 eg:多,拜
其他中下游硬食var黑哨

Werner off 唔洗睇

2017-2018 Bundesliga champion - Bayern Munich

RB又嬴德甲真係要課下金同埋踢多兩年攞下經驗先

在昨天結束的比賽中，賀芬咸主場1-3負於慕遜加帕。這個比分讓賀芬咸主帥拿高士文十分憤怒，但是拿帥的憤怒卻擊中了一位觀眾：他生氣地把手中的瓶子拋擲出去，但不慎擊中了一位觀眾的頭。

比賽第61分鐘，慕遜在本場比賽中首次攻破賀芬咸大門，扳平了比分，懊惱的拿高士文把手中的塑料瓶拋向觀眾席方向，但不慎輕輕擊中了一位觀眾的頭部，拿帥立馬道了歉。但是沒過多久，這個瓶子又“飛”了回來，並且貼着拿高士文幾毫米掉到了地上。

賽後，拿帥表示了自己的悔意：“這是一個愚蠢的行為，這本不應該在我身上發生，以後肯定也不會在我身上發生。我已經道過歉了，真的很抱歉。”

在接受“天空體育”採訪時，拿高士文説：“我本來是想把那個瓶子從教練席扔到牆上的，但是瓶頸卻卡到了我的袖子裏，然後我就手滑了。幸運的是這個瓶子並沒有直接擊中這位觀眾，而是先打到了牆上然後在掉落的過程中擊中了他。我道過歉了，當然我也是本不該扔瓶子的。我肯定不是故意把瓶子扔向觀眾席的。”

事後，拿高士文立即前往觀眾席，當面向這位倒黴的觀眾道了歉，並且擁抱了他。納帥説：“我還擁抱了一位慕遜球迷，即使這樣做對我來説的危險更大一些。”

很明顯，被擊中的球迷沒有受傷，他微笑着迴應了賀芬咸主帥的擁抱。

雖然新賽季才打了10輪，但是《圖片報》已經開始盤點本賽季可能會降級的球隊了，其中還未嘗勝績的科隆，根據歷史數據，他們降級的概率高達80%！

本輪科隆1-2不敵利華古遜，10輪比賽過後，上賽季還排在積分榜中上游的科隆只拿到了2分。在德甲的歷史上，曾有過5支球隊在10輪過後僅僅只拿到2分或者更少的分數，只有上賽季的漢堡成功保級了。

又係漢堡

德甲今年拜仁輕鬆奪冠對德甲真係最差既結果
仲要搵埋希帥擠埋三冠皇最後既尾水
漢尼斯又可以證明自己小投資加食老本政策成功

下季哥列斯卡同布蘭特講到已經比拜免費book左
而下季利華同史浩克都可能有歐戰打
而家兩隊實力一定比早幾年隱入歐聯十六強
可能成績同今年差唔多

但係拜仁補得呢兩名球員係咪有能力同其他列強爭歐聯呢？哥列斯卡雖然叫新波歷克，但波歷克過拜仁嗰時已經入過歐聯決賽。
其實我自己覺得下季冇左希帥，拜仁既跌幅可能大過今季季初。

而家德甲既主要對手係無限金錢既巴黎聖日耳門，
睇巴黎個勢一定會攞一個歐聯先肯收手。
一跌落第五就好難爬返上黎

望就望多或者萊比錫生性啲。特別係多蒙特

第五真係難d
始終差德甲好多分，里昂馬賽出去比人刷分多

德甲隊啲中場望落唔錯但係踢落硬係好易比人打穿/無啦啦空哂
國內國外都傷敵一千自損八百嘅風格去踢
好睇係好睇 但係難有成績

多蒙特?換哂d教練高層先好講爭冠
rb?浸多幾年德甲先好講爭冠 佢地德乙升德甲都用左2年 德甲攞冠軍係好難既事 仲要係對拜仁呢個大對手 今年買人又on9 下年又冇keita
04 加柏 利華呢堆有力上番嚟爭前4但係爭唔到冠
落唔落第5聯賽就唔知 不過德甲再咁落去只係會繼續比人笑 我就睇下德國足協係咪要allin德國隊攞世界盃而唔理聯賽 有機keep住第4聯賽/跌落第5聯賽 德國足協應該要改下革
今年咁既疲態拜仁奪冠我預就預左 而家德甲根本就冇一隊可以同到拜仁爭 屌你老母多蒙特就垃圾教練同高層 仲有兩個垃圾龍 rb就未成熟 04利華換教練 下年踢到歐戰又係會落番中下遊 仲要冇埋goreztka brandt 加柏就太海鮮 唔知佢地想點 賀記而家又回落番 10年前既德甲呢個狀態既拜仁一定攞唔到冠軍 不過今日竟然仲有9成機會攞到冠軍 你話好唔好笑

都係個句解除50+1比外資入嚟改革下德甲啦 而家德甲就算轉播費高左 德甲d撚屌球隊都係唔會攞d錢去留球員/買人 而家財政係健康呀 但係年年既頭6(4-6)都唔穩定 成日比d本來屬於中遊既垃圾波(柏林 freiburg)偷雞打到歐戰 佢地冇呢個實力踢3線 所以咪累撚死德甲既歐聯系數囉 再睇下英超 意甲 西甲都有穩定既big6打歐戰 隊隊都有經驗3線作戰 德甲就年年唔同 緊係唔會夠其他聯賽打 理得聯賽就唔會理歐戰 呢個問題只會越嚟越差

仲有之前聽阿nic個節目 佢係支持50+1既德甲fans 所以佢唔想德國足協為左德甲隊有好成績而解除50+1 應該保留呢個傳統 仲舉左西甲畢爾包個例子出嚟 不過而家畢爾包排西甲11啊 有時跟傳統係好 但係有時跟得太多傳統反而會變到好硬頸 德甲除左拜仁可以用名氣買人 仲有邊隊可以 冇名氣咪用錢囉 有錢高層咪再說服球員留底 球會又可以買星衝下冠囉 而家得個有錢 唔用 真係擺入銀行等收息咩

50+1 解除最多咪土豪入主法蘭克福/柏林/漢堡 囉
但問題係德國人傳統度縮，狼堡、RB呢d不受限都好少買巨星啦

都叫有3隊爭下冠 科隆 史特加其實都應該係土豪目標之一
狼堡而家唔怪得佢地啦 福士咁大單野 之前我就真係諗極都諗唔明 唔通真係太度縮?
rb而家係咪想打多2年先買星 我都唔知佢地想點
德國佬咁度縮究竟係好事定壞事

Kruse正選

我之前都講過德國佬係自從02年出過事先咁姐
其實唔係德甲度縮係個市太癲，根本德甲價先係正常

今年係特別痴撚線 閒閒地都80m 前幾年bale呢個價都聽到嘩嘩聲 而家你老味222m 個d咩公平財政又係廢既 不過意甲其實都行緊正常價(逐個秤) 不過個邊有幾隊成績都keep到 德甲就勁一年又廢番 西超都係得疤一隊係咁 法又係得psg係咁 英就好多隊都課金隊 仲有中超個邊d課金隊 今日睇到fb話拜仁想買中超唔記得邊個球員 個球員話中超比到咁撚多錢我 使撚去拜仁呀 姐係證明錢真係大哂

Full team希望贏到

如果今場繼續和/輸 nouri會唔會即比人炒

應該窮到冇錢炒

輸了 0-1

不來梅搞乜搞到咁 上季季尾仲好好地可以衝歐霸
有冇不來梅手足可以講解下不來梅發生咩事

冇錢都要趕nouri走鳥

真係唔想搵拿巴迪亞
呢個典型下游班教練
次次教唔夠兩年就比人炒

Invest哂落防守
唔識教組織同進攻
果排不敗真係靠守+反擊幾球就入
Kruse一個做哂hold波派牌埋門
仲打起埋Bartels
今季踢唔番快攻就暴露哂中場混亂嘅問題
波都傳唔到幾腳就斷
後面就靠新龍Pavlenka
上季早期都係咁 不過有Gnabry識打亂戰自己嚟都執到吓分
今季真係冇
同埋隊波真係冇咩快馬

中場幾個成日企得勁近，疊曬位又唔走位
啲波搞到慢曬
跟住失波轉頭比人打反擊

咁真係換番個識進攻既教練會好d 冬天話買人都唔知買邊個好 係個教練唔識教進攻個到好大獲 比隻快馬你都係等佢自由發揮
btw睇而家感覺nouri教多仔仲合適

0-3

有錢就杜曹
無錢就史基歷克

有冇得學賀芬咸或者04請少帥
雖然Nouri都好後生

升不來梅2隊教練上1隊啦

請我
fm,fifa 多年經驗

呢個後生但係教到成pad屎咁

對面勁啲已經失咗十粒

德國盃下round正
拜對多
加柏對利華
戲碼最好呢兩場
其他

好似仲未有消息Nouri比人

好似炒左

二隊教練Kohfeldt同保路斯基做代任教練

仲諗住今年rb有經驗 多仔穩定啲
可以有三隊打得嘅出去踢歐戰
點知連多仔都頹埋
rb又未夠火候
最壞情況係拜仁再次輕鬆奪冠
仲要俾04果啲出去踢
咁同被人刷分有咩分別

04利華打點都好過賀記打
r霸都係咁話
科隆有辦你睇 中下遊谷上去踢r霸根本人腳兼顧唔到

而家04利華班底唔同哂 教練又係新仔 都唔妹得去邊架咋
我覺得加柏應該會好d

個三隊點柒都好過柏林科隆啦
賀芬咸就真係唔識講
始終我拜挖完佢地兩個主將

Nouri 真係炒左 5大聯賽3支不勝嘅波有兩隊係德甲

賀記今季keep到頭6要還神架喇
漢諾威都好危 比佢地踢到歐戰又係死

唯一可以打下丁既就係垃圾科隆同不來梅有分 賓尼雲圖一分都冇

代任姐
好似傳labbadia

請韋恩斯亞啦

杜曹

半個自己友，半個敵人

賀記仲有專射世界波嘅Uth嘅
不過Wagner好似好耐無入波

冇錢買埋佢契仔舒爾尼呀

希望利華快d輸返幾場 讓返個位俾榮譽第四加栢踢歐聯

下場對蛆狗應該兇多吉少 12連敗好似平左曼聯保持嘅紀錄

利華個bailey幾勁

Weinzierl傳去帶奧地利國家隊

送Durm比你

送埋subotic ok?

知唔知佢人工少左會拎幾多非洲兒童冇飯食

近排係咁入波

話想請法夫利或者杜曹
請到法夫利就好

認真就法夫利好d既
講tt係搞下笑姐
雖然tt真係唔差 對比而家個個

而家好多大會都用少帥
唔少中坑好教練都無工開

farve ,tt 都jjable
只要唔好打死用自己友就夠
而家搞到一個位俾緊三份糧

Favre今季搞乜

德group有人話佢去教不來梅 睇完我ki一聲咁笑左出聲

法夫利感覺會穩d 感覺tt係上2年執到多子班人先教到有個德國盃

條友都6條
個款都似完埋份約收山

Rb落後梗

歐聯新手交幾年學費先啦

呢場蝗狗輸
多子下場贏蝗 之後個場大家都贏 係咪都出唔到線

玩完啦

一隊主場贏唔到尼科西亞
另一隊作客輸3:1，仲要第2球輸得好無謂

兩隊都係西波

杜曹沉冤得雪未
歐聯8強+德國盃冠軍

TT＝一舊屎
光頭佬＝十舊屎

拜迷：千古奇冤哥迪奧拿
多仔：千古奇冤TT

rb我覺得真係攞經驗 算啦
垃垃多就真係 ... no eyes see

04 goretzka去疤

醬油

可唔可信 唔係kicker wo

聽住先啦 我就覺得有機去疤既 拜又冇位比佢踢 疤而家中場就唔夠人 一係就老化 買goretzka都合理

過嚟同世三delaney踢波啦

【體育】上輪英超，阿仙奴靠新加盟的左閘哥拉辛拿斯入波再助攻，以2:1反勝史雲斯，賽後領隊雲格盛讚哥拉辛拿斯，並且以這名波斯尼亞國腳為例子，證明有眼光的話，也能在現今瘋狂的轉會市場中找到超值球員。哥拉辛拿斯今夏以自由身離開史浩克04，免費轉投阿仙奴。
撰文：洛輝

固然，雲格的眼光值得一讚，哥拉辛拿斯物超所值，可競逐今季英超最佳新兵，但同時間，有沒有人留意到史浩克04又走寶？哥拉辛拿斯並非甚麼老將，今年24歲，正值當打之年，更入選去季的德甲最佳陣容。不過，史浩克04竟然未能跟他及早續約，白白讓他自由轉會，連轉會費也賺不到。

熟悉史浩克04的球迷相信不會驚訝，因為史浩克04就是這樣一支奇葩，常常目送當家球星以賤價甚至免費離隊。哥拉辛拿斯不是第一個，也肯定不是最後一個。在商談球員續約的問題上，史浩克04的無能冠絕球壇，他們認第2，沒有人敢認第1。

22歲的哥列斯卡是史浩克的中場核心，也是必然正選，但他明年夏天約滿，據報他已經跟拜仁慕尼黑達成協助，將會以自由身加盟。22歲的麥斯美亞與哥列斯卡在史浩克04同期青訓出身，現在也是球隊主將，同樣地，他的合約都是明夏屆滿。很大機會，哥列斯卡及麥斯美亞會在明年免費離隊。

近幾年，也有不少史浩克04的主力低價離隊，上季就有中堅祖爾麥迪比以自由身加盟利物浦，如今麥迪比已經是紅軍最可靠的中堅。2015年夏天就有左閘基斯甸富治斯自由身轉投李斯特城，協助球隊奇蹟地贏得聯賽冠軍。在2013年初，史浩克04主將賀治比以150萬歐元賤價轉投熱刺，因為那時賀治比只餘半年合約。

要在這個金元足球的時代找超值之選，或者不用費心思，只要看住史浩克04，就會有收穫。

賀芬咸個種柒真係冇得輸 補時比人入波1:1和撚左 執柒左佢啦垃圾波

咁撚樣空晒比人射，CLS

2017-2018德國波真係垃撚圾到一個點 食錯咩春藥呀班仆街 咁多隊歐戰波得拜仁叫做合格 其他個d就食撚哂屎 成個德甲砍掉重練啦垃圾聯賽

一陣仲有兩隊垃圾仆街波等住出醜呀 睇住嚟啦
今年d德國波就快迫到我anti德甲

洲際盃

嗰兩隊就算鳩數啦
一隊hea踢
另一隊開季到宜家咁多個賽事都只係贏得一場，就係贏hea踢柏林

德國國家隊又好似冇乜野影響 有U21同洲際盃
不過德國球會全部食撚哂屎咁 有冇手足/足球專家可以答到我究竟發生咩事

柏林就不嬲hea開 下季應該唔會見到呢隊垃撚圾仆街西波再出歐戰 連續2年歐戰分/歐戰位比佢地敗撚哂 乖乖地做番中下遊份子咪好

另一隊仆街西波我唔知點講好 佢地冇柏林咁西 我只係覺得佢地唔夠能力 唔夠運
點解要賣莫迪斯提 搞到而家咁開心啦

屌你老母兩隊西波1-0
過幾耐比人反cup呢

科隆1-2

原來2分鐘就比人反cup 媽好柒呀

都唔知咁在乎歐霸做乜鳩
輸咪輸 今年又唔係得德甲柒
唔係多上場贏唔撚到尼科西亞賤種都隨時落歐霸
下體好危，西維爾仲可以搶救下嘅
歐霸畢包同哈化咪又係一樣西

英超曼利上上簽、車狗都唔叫穩，歐霸愛字頭仲柒過科隆

法甲馬賽里昂老江湖歐霸小組賽出線都穩但未必行得遠，摩納哥比人拆骨連RB都不如

老老實實今年歐霸比你出到線，面對多仔下體呢堆咪又係輸

今年歐霸咁撚癲又阿狗又多仔又下體又米蘭又RB 哈化賀記出到線都輸啦

其實德甲上番頭3聯賽都因為歐霸

德甲對上一次有隊入決賽已經係09

唔一定決賽 有隊入到4強已經刷到分 個時更加係8強常客 幾隊一齊入8強 所以先話係歐霸刷分刷番嚟 歐聯德甲隊有幾可入到決賽 唔係d分點刷番嚟

今年歐霸如果全部認真踢
咪又係多仔下體會之爭
呢兩隊先係歐聯中游
有心踢點會贏唔到
所以賀記佢哋留力聯賽都好合理姐

唔好咁睇得起多仔 認真 今年呢隊波應該只係得ajax水平
分分鐘rb仲有機會走得遠過多仔 仲有拿波里都有機落歐霸 呢隊野進攻又係痴線
賀記留聯賽唔踢歐霸其實係岩 不過佢地係場上表現真係7姐 一係放棄唔好踢 攞1-2分算 而家佢地又想盡力踢 不過又踢到pat屎咁

保斯保命棄歐洲賽

不來梅真係幫德甲刷左好多分

佢聯賽都未保到啦
軒帥上任個陣拜14分 多19分
到今日 拜23分 多20分
笑撚大人個口咩

等敗狗幫多仔清理門戶

一直都清理開個十七隊

今次係幫多仔趕走boss
好似巴黎咁

屌射得靚到

1-1

其實delaney點解成日走到咁上
佢唔係應該多d返後攞波咩

啱啱嚟果陣係中後場分波幾好
對弗賴堡帽子戲法同埋今季國家隊係咁入之後踢到box to box咁
頭先守波直情同kruse平排
Bartels縮落右翼

咁都救到

一球又一球

係囉，我都覺得佢踢6號位踢得幾好，但見佢好似愈踢愈前咁 變到個fell同kruse、約奴索域功能重疊咁

上咗身

唉

睇怕都會和波完場

。。。。。。
屌你又橙

燈到

啱啱睇返reply
其實都打得進取左
下場努力

點都好過打防反失三球
尋晚又係打咗70分鐘好波輸體力。。。

不嬲咁燈都係客win架嘛 點知會主win既姐

其實睇得出換左教練好似好左 係上半場攻極唔入姐 入左就好大機會3分啦

點睇今晚拜人表演賽

馬會all in拜仁 住半日既日子嚟喇

加柏海鮮過利物浦喎

兩邊加埋傷左十幾件

Volland今季終於似番樣

漢諾威

唔錯 不過靠佢地打歐戰就死啦

Mainz 個keeper
以為十二碼粒點係個波

泥清燈

收聲啦

緬恩斯個龍個下笑撚死我

好似睇緊米努列咁

米勞烈頭先又派左次

老老實實 而家咁既多仔同拜仁仲算係德國打比?
漢堡咁廢都拜仁都係1-0嬴 對呢隊多到而家都2-0
國家打比?

今晚等科隆贏賀芬咸

凍檸is back

0-3係咩玩法
真心以為佢地歐霸炒完人會生性

笑死 狼堡兩次var唔計 又唔入十二碼

冇運到一個點

想問下狼堡做咩一個上半場 3個fake goal

今季狼堡係好運既另一個相反
連續幾場12碼唔入 今場又

召喚會員肥鳩

屌2-1 泥清你一嚟佢地就反cup

最後都係要和

屌你老味連續3場唔入12碼 唔係拎多6分啦

肥鳩啲12m

Selke都幾多入波
點解嗰時會買唔到

...

諾貝爾和平獎得主高美斯

九成都係冇錢

科隆冇左莫迪斯堤就降班咁款
同愛記冇LKK一樣
中下游賣親當家射手都死

冇獎競猜
雲達同科隆邊隊最先破處贏波？

我估科隆
雲達黎緊打漢諾威 萊比錫 多仔
有1分入袋都已經好好

各路燈神請出手救吓雲達

小妹算唔算出左手

對住個3隊 攞到1分都偷笑啦 贏唔到架喇

點睇德國隊新衫

我覺得design唔錯 不過中間3間用番德國國旗顏色最好

有無圖 係唔係黑白個件

德國官方ig有圖呀泥清
fb都應該有

簡約復古風

90世盃復刻版

今日無開過ig同fb
小妹幾鍾意 印muller定kimmich好

泥清你買muller啦

Ujah隊支那波降咗班，被蝗解咗約
而家自由身

應該返科隆

其實海綿寶寶做咩事
消失咗咁

有冇人知邊度可以買主場波衫 印番klose 加 11號

主場應該未出
出左應該都係信和樓上鋪/adidas個到有得買掛

印拿姆柒唔柒

番嚟啦

原來宮市亮先廿幾歲，踢緊聖保利
轉完會傷左腳靭帶，今年六月傷右腳

我都想

保斯唔like佢

個名好熟 但係完全唔記得佢係邊個

球迷都唔鍾意保斯 希望佢快撚d走

此時此刻最明多迷心情嘅應該只有敗迷

以前踢阿狗個個日本仔
我覺得佢勁靚仔

鮑文話已經夠前鋒所以唔會買烏查
夠邊度夠 人多入唔到波有春用

家下免簽有得俾佢涮錢都唔要

前鋒人數仲多過入波

人地漢堡個Apu都入左兩球
我地個細蛋仲踢緊U23

今場德國hea到

德國友賽不嬲都係咁

以為會有葛斯添

友誼賽之王英格蘭連友誼賽玩具車都贏唔到

英格蘭係近唔知幾多年既最強陣容牙

大賽=德國戰車
友誼賽=玩具車

英撚個邊出個廢陣派膠
德撚就出個陣去猜馬騮
到底睇咗啲咩

兩隊根本係度玩緊

新契仔

唉 雖然無左意大利依個剋星有啲開心
但見到保方個樣真係好心up

根本成隊都有問題 條後防差唔多35歲 人又唔係無 但係班老屎忽又唔肯退落黎比後生上位 睇下拿姆同小豬 一早退落黎比班後生上 無佢地 交接都唔會咁順利

比起荷蘭算好架啦，意粉起碼龍有dollar奴馬接保方，後有邦路治帶路加尼，米蘭個羅馬仔，閘有迪迪仔、沙柏哥斯達，中場維拉迪、因斯利、Jorginho個班，前場音樂比利+貝洛迪
反而荷蘭，後場都話有雲迪克+迪華積
中場都話有史杜特文
前場？Dolberg未成材，真係靠迪比？

不過新世代意粉都係差個領袖人物，邦路斯真係不了 德國黑暗時代都叫有車仔名宿波叔

Dolberg丹麥架喎

其實意粉唔係青黃不接 死用老野唔用後生姐
今屆之後老野都retire哂 2020隊歐國意粉應該會有d睇頭
德國對佢地應該又係實死無生

記錯以為踢荷甲就荷蘭仔
咁荷蘭更加冇希望

對法國竟然可以2:2

Rudiger

Ozil好撚勁

個球咁樣標出去

班後衛柒到
得Trapp認真踢

泡菜個出場紀錄係咪斷咗

佢踢國家隊係第2個人嚟

究竟係奧燒問題定X加問題

利申 迷雲黨

奧燒冇隊友唔識踢
佢受保護動物黎，以前係賤種有沙比迪奶，依家德國有卻奧斯滴奶，再舊d不萊梅有芬寧斯鮑文

依家阿狗？藍斯高基連定韋舒亞定牌王沙加？ 最幫到佢個個卡蘇拿訓緊醫院

mola
咁就喺阿狗到hea咗四年

雲加問題啦
尋日場波入兩球既拿卡咪又係佢隊友
雲加兩個都唔識用

仲有2&b

xhaka係加柏唔差 係去到阿記先咁 所以問題係邊個到 大家心裡有數

史特加琴日件衫又幾型

淺野拓磨好似幾勁吓

定係多子太廢

巴查個反應
好似好撚嬲

應該係佢勁
翻阿仙奴救雲加

背肌對拜狗上身都要輸三球
咁如果keep住派膠會豬幾多

支那派u20隊踢地區聯賽踢左廿分鐘腰斬 聽講因為場邊有人舉雪山獅子旗所以嬲嬲豬

其實點解可以派國家隊踢league

$$

德國足協同大陸簽左d乜撚野足球交流計劃丫嘛(好似係)
所以大陸咪派d蝗仔去德國踢地區聯賽囉 不過好似又唔計分
德國足協on99

正職踢國家隊係做乜鳩

Haller又入波

狼堡贏到喇掛今場

賀記主場又贏唔到

利華1-1錸鈚錫
利華換左呢個教練之後勁左咁多

其實利華人腳本身都幾好🤔🤔

利華會唔會太勁 紅左個都追番2-2

秋季旅行去俾人撚
呢啲垃圾波
拉低德國足球水平
踢完分分鐘係無咗隻腳

雙箭頭

04唔聲唔聲第二

kruse bartels

Kruse 又入

hatrick

kruse

kruse就hatrick+1助
bartels就1球+2助
兩個玩晒得啦

恭喜哂不來梅終於嬴波

早過科隆贏波
上返16位

食屎定食飯都係睇Kruse

因為不來梅有炒教練 科隆用緊同一個

不來梅大勝

仲要贏漢諾威

因為我燈

冇睇就入四球
咩料

漢堡真係
贏完頭2場之後個勢好差 之後先再贏一場

唔聲唔聲上第2

好多時都係咁

Holtby係咪俾Gisdol放棄咗

等睇今晚歐聯德甲隊又全敗

德甲隊廢到咁燈都燈唔到

rb出線好被動下
今晚唔贏基本上出得局

作客摩納哥 等出局啦

歐洲賽要緊
rb搏盡

咁好彩比佢地最少踢到歐霸
又咁好彩比佢地炒摩納哥
下場一定冇咁好彩 落歐霸啦

另一隊我連燈都廢事 自生自滅啦

不如改名做多蒙柒啦

多仔又輸，玩完

多
如果熱狗玩野守和Apoel 多就歐霸都無得踢

傷兵潮喎
你話好差，其實又唔係，成日贏點數輸波
前面無人數糊

想問保斯幾多場不勝

Arp一個carry前場，上場雖然入唔到波但都睇到呢個靚仔係有功架

近十場 2勝3和5負
贏都係奧格 同一隊3rd Liga
Apoel都和兩場
保斯咁都唔使炒

相比利記多仔個笑話仲大

打毗多子贏埋就永續保斯

利記主場比人追和3-3
多主場俾人反cup1-2
You’ll never walk alone

又燈

開始覺得多子燈都冇撚用

垃圾多垃圾定垃圾利垃圾

西維爾哀兵必勝

垃圾多垃圾好多喎 垃圾多d防守好似仲差過垃圾利
攻守都差呀而家

等睇今晚兩隊德甲垃圾輸哂歐霸出局

德甲垃圾歐聯既踢歐霸 歐霸既出局

哈哈哈哈化柏林包尾出局
科隆都應該就快比阿仙奴反cup

真係包尾出局
3-2

科隆

又有邊個會諗到賀同柏林會早過科隆出局

科隆聯賽留力衝歐霸，會唔會降班之後下年踢歐聯

季季打德乙衝歐霸
德甲都唔使升

高興既係 科隆歐霸個分仲高過聯賽個分

聯賽食哂屎，好彩有人派分

《圖片報》的報道稱，中國U20與FSV法蘭克福的比賽可能會無法如期進行，理由是德國足協拒絕滿足中方的要求。

幾天之前，中國U20旅德首場對陣肖特緬恩斯的比賽因不可抗力因素而中斷。場邊出現了涉及政治的旗幟，中方拒絕繼續比賽。經過交涉，場邊問題被解決，比賽恢復進行，最終肖特緬恩斯3-0中國U20。

該報道稱，中國的代表想要説服德國足協，不得再出現類似第一場緬恩斯球場的“藏獨”旗事件。但是德國足協祕書長柯提烏斯與中國的代表進行了交涉，他們的態度依舊非常強硬，德方認為這樣的要求有違他們的自由民主意志。

雙方23日將再次談判，不過《圖片報》的得到的消息稱，週六的比賽不會進行了。

FSV法蘭克福主席格爾納表示：“我們想要通過和中國U20比賽拿到1.5萬歐元，從競技層面來説這樣的比賽對年輕球員來説是有好處的，但是決定不取決於我們。”

支那人死開d啦以為呢到係香港咁易比你控制到呀，唔鍾意咪唔撚好踢，死返鬼國

去德國作客仲咁多爹 大陸佬真係以為全世界都係佢架喎

同隊垃圾比賽對競技層面有咩好處？

拎到錢掛
大陸佬唔係癲到場場派錢比對手呀？

咁係財政層面嚟喎

好似真係關錢事 話同大陸隊比賽好似有15000hkd定euro

我想買04主場波衫同印字應該去邊到買 亞洲官網佢冇印字我揀

我去佢地亞洲官網睇好似有得揀印字 係咪要放哂入購物籃同開完ac入到去比錢個頁先比你揀印字

做哂以上都唔見有得揀

Futbol trend冇咩
我記得有04波衫

唔會係Futbol trend買衫 d衫又污糟又穿窿
但個到有得印埋字咩

定係去信和樓上鋪買自己再去印字

依加官網有折 377一件 但唔知要去邊印

Futbol trend咁差咩
應該有喎
上年件拿姆都係個到買同印 不過04難講
但肯定見過有04衫連內田字咁賣

以前朗豪同依加尖沙咀個間d衫都係好污糟同有爛
04冇乜地方有得印

ft係貪佢連字抵 手勢好麻麻
04如果信和同kitroom都冇就難搵啲

352有冇

信和我見佢有作客字 但我想要主場字

又變番352

Why哥利斯卡bench

傷完

痴線 禾堡個球咁都紅

頭十場又唔見呢啲進攻配合
玩政治趕走Nouri?

04犧牲小我

負碌到

多仔課左幾多金

球證⋯

咩事...頹下頹下嘅多仔打德甲第2嘅04
廿幾分鐘4比0？
發生咩事

死敵咪出全力打 平時咪hea打

3球輸球證

咩都出齊

屌

屌喇星
入埋呢啲負碌波

奧格斯堡個龍廢到

關你蛋治 又唔係你入波

開心你蛋治 又唔係你踢

史浩克30幾分鐘就要換goretzka出嚟

Kruse

保臣

好睇到場魯爾區打比

留名見證笑話

精彩

呢個先係多仔

4-3

4：4

成場打得唔錯但係對面兩下靚射就2-0

唔係咁柒啊

薩加度呢條垃圾

呢隊多仔真係